\begin{small}
\begin{longtblr}[
  caption = {Дерево маркировок сети Петри},
  label = {tab:markup-tree}
]{
  hlines,vlines,
  colspec={X[c,m]X[c,m]X[c,m]X[c,m]X[c,m]X[c,m]}
}
$\Theta=0$ & $\Theta=1$ & $\Theta=2$ & $\Theta=3$ & $\Theta=4$ & $\Theta=5$ \\
$M_0 = [1, 2, 0, 1, 1, 2]$ \\
& $t_1: M_{1} = [2, 2, 0, 1, 1, 1]$ \\
&& $t_1: M_{2} = [3, 2, 0, 1, 1, 0]$ \\
&&& $t_2: M_{3} = [3, 3, 0, 1, 1, 0]$ \\
&&&& $t_2: M_{4} = [3, 4, 0, 1, 1, 0]$ \\
&&&&& $t_2: M_{5} = [3, 5, 0, 1, 1, 0]$ \\
&&&&& $t_3: M_{6} = [2, 3, 1, 1, 1, 0]$ \\
&&&&& $t_4: M_{7} = [2, 3, 1, 1, 2, 0]$ \\
&&&&& $t_7: M_{8} = [3, 4, 0, 0, 0, 2]$ \\
&&&& $t_3: M_{9} = [2, 2, 1, 1, 1, 0]$ \\
&&&&& $t_2: M_{p6} = [2, 3, 1, 1, 1, 0]$ \\
&&&&& $t_3: M_{10} = [1, 1, 2, 1, 1, 0]$ \\
&&&&& $t_4: M_{11} = [1, 1, 2, 1, 2, 0]$ \\
&&&&& $t_5: M_{12} = [1, 2, 0, 2, 1, 0]$ \\
&&&&& $t_7: M_{13} = [2, 2, 1, 0, 0, 2]$ \\
&&&& $t_4: M_{14} = [2, 2, 1, 1, 2, 0]$ \\
&&&&& $t_2: M_{p7} = [2, 3, 1, 1, 2, 0]$ \\
&&&&& $t_3: M_{p11} = [1, 1, 2, 1, 2, 0]$ \\
&&&&& $t_4: M_{15} = [1, 1, 2, 1, 3, 0]$ \\
&&&&& $t_5: M_{16} = [1, 2, 0, 2, 2, 0]$ \\
&&&&& $t_7: M_{17} = [2, 2, 1, 0, 1, 2]$ \\
&&&& $t_7: M_{18} = [3, 3, 0, 0, 0, 2]$ \\
&&&&& $t_1: M_{19} = [4, 3, 0, 0, 0, 1]$ \\
&&&&& $t_2: M_{p8} = [3, 4, 0, 0, 0, 2]$ \\
&&&&& $t_3: M_{p13} = [2, 2, 1, 0, 0, 2]$ \\
&&&&& $t_4: M_{p17} = [2, 2, 1, 0, 1, 2]$ \\
&&& $t_3: M_{20} = [2, 1, 1, 1, 1, 0]$ \\
&&&& $t_2: M_{p9} = [2, 2, 1, 1, 1, 0]$ \\
&&&& $t_3: M_{21} = [1, 0, 2, 1, 1, 0]$ \\
&&&&& $t_2: M_{p10} = [1, 1, 2, 1, 1, 0]$ \\
&&&&& $t_5: M_{22} = [0, 0, 1, 2, 1, 0]$ \\
&&&&& $t_6: M_{23} = [1, 0, 0, 1, 2, 0]$ \\
&&&&& $t_7: M_{24} = [1, 0, 2, 0, 0, 2]$ \\
&&&& $t_4: M_{25} = [1, 0, 2, 1, 2, 0]$ \\
&&&&& $t_2: M_{p11} = [1, 1, 2, 1, 2, 0]$ \\
&&&&& $t_5: M_{26} = [0, 0, 1, 2, 2, 0]$ \\
&&&&& $t_6: M_{27} = [1, 0, 0, 1, 3, 0]$ \\
&&&&& $t_7: M_{28} = [1, 0, 2, 0, 1, 2]$ \\
&&&& $t_5: M_{29} = [1, 1, 0, 2, 1, 0]$ \\
&&&&& $t_2: M_{p12} = [1, 2, 0, 2, 1, 0]$ \\
&&&&& $t_3: M_{p22} = [0, 0, 1, 2, 1, 0]$ \\
&&&&& $t_4: M_{p26} = [0, 0, 1, 2, 2, 0]$ \\
&&&&& $t_7: M_{30} = [1, 1, 0, 1, 0, 2]$ \\
&&&& $t_7: M_{31} = [2, 1, 1, 0, 0, 2]$ \\
&&&&& $t_1: M_{32} = [3, 1, 1, 0, 0, 1]$ \\
&&&&& $t_2: M_{p13} = [2, 2, 1, 0, 0, 2]$ \\
&&&&& $t_3: M_{p24} = [1, 0, 2, 0, 0, 2]$ \\
&&&&& $t_4: M_{p28} = [1, 0, 2, 0, 1, 2]$ \\
&&&&& $t_5: M_{p30} = [1, 1, 0, 1, 0, 2]$ \\
&&& $t_4: M_{33} = [2, 1, 1, 1, 2, 0]$ \\
&&&& $t_2: M_{p14} = [2, 2, 1, 1, 2, 0]$ \\
&&&& $t_3: M_{p25} = [1, 0, 2, 1, 2, 0]$ \\
&&&& $t_4: M_{34} = [1, 0, 2, 1, 3, 0]$ \\
&&&&& $t_2: M_{p15} = [1, 1, 2, 1, 3, 0]$ \\
&&&&& $t_5: M_{35} = [0, 0, 1, 2, 3, 0]$ \\
&&&&& $t_6: M_{36} = [1, 0, 0, 1, 4, 0]$ \\
&&&&& $t_7: M_{37} = [1, 0, 2, 0, 2, 2]$ \\
&&&& $t_5: M_{38} = [1, 1, 0, 2, 2, 0]$ \\
&&&&& $t_2: M_{p16} = [1, 2, 0, 2, 2, 0]$ \\
&&&&& $t_3: M_{p26} = [0, 0, 1, 2, 2, 0]$ \\
&&&&& $t_4: M_{p35} = [0, 0, 1, 2, 3, 0]$ \\
&&&&& $t_7: M_{39} = [1, 1, 0, 1, 1, 2]$ \\
&&&& $t_7: M_{40} = [2, 1, 1, 0, 1, 2]$ \\
&&&&& $t_1: M_{41} = [3, 1, 1, 0, 1, 1]$ \\
&&&&& $t_2: M_{p17} = [2, 2, 1, 0, 1, 2]$ \\
&&&&& $t_3: M_{p28} = [1, 0, 2, 0, 1, 2]$ \\
&&&&& $t_4: M_{p37} = [1, 0, 2, 0, 2, 2]$ \\
&&&&& $t_5: M_{p39} = [1, 1, 0, 1, 1, 2]$ \\
&&& $t_7: M_{42} = [3, 2, 0, 0, 0, 2]$ \\
&&&& $t_1: M_{43} = [4, 2, 0, 0, 0, 1]$ \\
&&&&& $t_1: M_{44} = [5, 2, 0, 0, 0, 0]$ \\
&&&&& $t_2: M_{p19} = [4, 3, 0, 0, 0, 1]$ \\
&&&&& $t_3: M_{p32} = [3, 1, 1, 0, 0, 1]$ \\
&&&&& $t_4: M_{p41} = [3, 1, 1, 0, 1, 1]$ \\
&&&& $t_2: M_{p18} = [3, 3, 0, 0, 0, 2]$ \\
&&&& $t_3: M_{p31} = [2, 1, 1, 0, 0, 2]$ \\
&&&& $t_4: M_{p40} = [2, 1, 1, 0, 1, 2]$ \\
&& $t_2: M_{45} = [2, 3, 0, 1, 1, 1]$ \\
&&& $t_1: M_{p3} = [3, 3, 0, 1, 1, 0]$ \\
&&& $t_2: M_{46} = [2, 4, 0, 1, 1, 1]$ \\
&&&& $t_1: M_{p4} = [3, 4, 0, 1, 1, 0]$ \\
&&&& $t_2: M_{47} = [2, 5, 0, 1, 1, 1]$ \\
&&&&& $t_1: M_{p5} = [3, 5, 0, 1, 1, 0]$ \\
&&&&& $t_2: M_{48} = [2, 6, 0, 1, 1, 1]$ \\
&&&&& $t_3: M_{49} = [1, 4, 1, 1, 1, 1]$ \\
&&&&& $t_4: M_{50} = [1, 4, 1, 1, 2, 1]$ \\
&&&&& $t_7: M_{51} = [2, 5, 0, 0, 0, 3]$ \\
&&&& $t_3: M_{52} = [1, 3, 1, 1, 1, 1]$ \\
&&&&& $t_1: M_{p6} = [2, 3, 1, 1, 1, 0]$ \\
&&&&& $t_2: M_{p49} = [1, 4, 1, 1, 1, 1]$ \\
&&&&& $t_3: M_{53} = [0, 2, 2, 1, 1, 1]$ \\
&&&&& $t_4: M_{54} = [0, 2, 2, 1, 2, 1]$ \\
&&&&& $t_5: M_{55} = [0, 3, 0, 2, 1, 1]$ \\
&&&&& $t_7: M_{56} = [1, 3, 1, 0, 0, 3]$ \\
&&&& $t_4: M_{57} = [1, 3, 1, 1, 2, 1]$ \\
&&&&& $t_1: M_{p7} = [2, 3, 1, 1, 2, 0]$ \\
&&&&& $t_2: M_{p50} = [1, 4, 1, 1, 2, 1]$ \\
&&&&& $t_3: M_{p54} = [0, 2, 2, 1, 2, 1]$ \\
&&&&& $t_4: M_{58} = [0, 2, 2, 1, 3, 1]$ \\
&&&&& $t_5: M_{59} = [0, 3, 0, 2, 2, 1]$ \\
&&&&& $t_7: M_{60} = [1, 3, 1, 0, 1, 3]$ \\
&&&& $t_7: M_{61} = [2, 4, 0, 0, 0, 3]$ \\
&&&&& $t_1: M_{p8} = [3, 4, 0, 0, 0, 2]$ \\
&&&&& $t_2: M_{p51} = [2, 5, 0, 0, 0, 3]$ \\
&&&&& $t_3: M_{p56} = [1, 3, 1, 0, 0, 3]$ \\
&&&&& $t_4: M_{p60} = [1, 3, 1, 0, 1, 3]$ \\
&&& $t_3: M_{62} = [1, 2, 1, 1, 1, 1]$ \\
&&&& $t_1: M_{p9} = [2, 2, 1, 1, 1, 0]$ \\
&&&& $t_2: M_{p52} = [1, 3, 1, 1, 1, 1]$ \\
&&&& $t_3: M_{63} = [0, 1, 2, 1, 1, 1]$ \\
&&&&& $t_1: M_{p10} = [1, 1, 2, 1, 1, 0]$ \\
&&&&& $t_2: M_{p53} = [0, 2, 2, 1, 1, 1]$ \\
&&&&& $t_6: M_{64} = [0, 1, 0, 1, 2, 1]$ \\
&&&&& $t_7: M_{65} = [0, 1, 2, 0, 0, 3]$ \\
&&&& $t_4: M_{66} = [0, 1, 2, 1, 2, 1]$ \\
&&&&& $t_1: M_{p11} = [1, 1, 2, 1, 2, 0]$ \\
&&&&& $t_2: M_{p54} = [0, 2, 2, 1, 2, 1]$ \\
&&&&& $t_6: M_{67} = [0, 1, 0, 1, 3, 1]$ \\
&&&&& $t_7: M_{68} = [0, 1, 2, 0, 1, 3]$ \\
&&&& $t_5: M_{69} = [0, 2, 0, 2, 1, 1]$ \\
&&&&& $t_1: M_{p12} = [1, 2, 0, 2, 1, 0]$ \\
&&&&& $t_2: M_{p55} = [0, 3, 0, 2, 1, 1]$ \\
&&&&& $t_7: M_{70} = [0, 2, 0, 1, 0, 3]$ \\
&&&& $t_7: M_{71} = [1, 2, 1, 0, 0, 3]$ \\
&&&&& $t_1: M_{p13} = [2, 2, 1, 0, 0, 2]$ \\
&&&&& $t_2: M_{p56} = [1, 3, 1, 0, 0, 3]$ \\
&&&&& $t_3: M_{p65} = [0, 1, 2, 0, 0, 3]$ \\
&&&&& $t_4: M_{p68} = [0, 1, 2, 0, 1, 3]$ \\
&&&&& $t_5: M_{p70} = [0, 2, 0, 1, 0, 3]$ \\
&&& $t_4: M_{72} = [1, 2, 1, 1, 2, 1]$ \\
&&&& $t_1: M_{p14} = [2, 2, 1, 1, 2, 0]$ \\
&&&& $t_2: M_{p57} = [1, 3, 1, 1, 2, 1]$ \\
&&&& $t_3: M_{p66} = [0, 1, 2, 1, 2, 1]$ \\
&&&& $t_4: M_{73} = [0, 1, 2, 1, 3, 1]$ \\
&&&&& $t_1: M_{p15} = [1, 1, 2, 1, 3, 0]$ \\
&&&&& $t_2: M_{p58} = [0, 2, 2, 1, 3, 1]$ \\
&&&&& $t_6: M_{74} = [0, 1, 0, 1, 4, 1]$ \\
&&&&& $t_7: M_{75} = [0, 1, 2, 0, 2, 3]$ \\
&&&& $t_5: M_{76} = [0, 2, 0, 2, 2, 1]$ \\
&&&&& $t_1: M_{p16} = [1, 2, 0, 2, 2, 0]$ \\
&&&&& $t_2: M_{p59} = [0, 3, 0, 2, 2, 1]$ \\
&&&&& $t_7: M_{77} = [0, 2, 0, 1, 1, 3]$ \\
&&&& $t_7: M_{78} = [1, 2, 1, 0, 1, 3]$ \\
&&&&& $t_1: M_{p17} = [2, 2, 1, 0, 1, 2]$ \\
&&&&& $t_2: M_{p60} = [1, 3, 1, 0, 1, 3]$ \\
&&&&& $t_3: M_{p68} = [0, 1, 2, 0, 1, 3]$ \\
&&&&& $t_4: M_{p75} = [0, 1, 2, 0, 2, 3]$ \\
&&&&& $t_5: M_{p77} = [0, 2, 0, 1, 1, 3]$ \\
&&& $t_7: M_{79} = [2, 3, 0, 0, 0, 3]$ \\
&&&& $t_1: M_{p18} = [3, 3, 0, 0, 0, 2]$ \\
&&&& $t_2: M_{p61} = [2, 4, 0, 0, 0, 3]$ \\
&&&& $t_3: M_{p71} = [1, 2, 1, 0, 0, 3]$ \\
&&&& $t_4: M_{p78} = [1, 2, 1, 0, 1, 3]$ \\
&& $t_3: M_{80} = [1, 1, 1, 1, 1, 1]$ \\
&&& $t_1: M_{p20} = [2, 1, 1, 1, 1, 0]$ \\
&&& $t_2: M_{p62} = [1, 2, 1, 1, 1, 1]$ \\
&&& $t_3: M_{81} = [0, 0, 2, 1, 1, 1]$ \\
&&&& $t_1: M_{p21} = [1, 0, 2, 1, 1, 0]$ \\
&&&& $t_2: M_{p63} = [0, 1, 2, 1, 1, 1]$ \\
&&&& $t_6: M_{82} = [0, 0, 0, 1, 2, 1]$ \\
&&&&& $t_1: M_{p23} = [1, 0, 0, 1, 2, 0]$ \\
&&&&& $t_2: M_{p64} = [0, 1, 0, 1, 2, 1]$ \\
&&&&& $t_7: M_{83} = [0, 0, 0, 0, 1, 3]$ \\
&&&& $t_7: M_{84} = [0, 0, 2, 0, 0, 3]$ \\
&&&&& $t_1: M_{p24} = [1, 0, 2, 0, 0, 2]$ \\
&&&&& $t_2: M_{p65} = [0, 1, 2, 0, 0, 3]$ \\
&&&&& $t_6: M_{p83} = [0, 0, 0, 0, 1, 3]$ \\
&&& $t_4: M_{85} = [0, 0, 2, 1, 2, 1]$ \\
&&&& $t_1: M_{p25} = [1, 0, 2, 1, 2, 0]$ \\
&&&& $t_2: M_{p66} = [0, 1, 2, 1, 2, 1]$ \\
&&&& $t_6: M_{86} = [0, 0, 0, 1, 3, 1]$ \\
&&&&& $t_1: M_{p27} = [1, 0, 0, 1, 3, 0]$ \\
&&&&& $t_2: M_{p67} = [0, 1, 0, 1, 3, 1]$ \\
&&&&& $t_7: M_{87} = [0, 0, 0, 0, 2, 3]$ \\
&&&& $t_7: M_{88} = [0, 0, 2, 0, 1, 3]$ \\
&&&&& $t_1: M_{p28} = [1, 0, 2, 0, 1, 2]$ \\
&&&&& $t_2: M_{p68} = [0, 1, 2, 0, 1, 3]$ \\
&&&&& $t_6: M_{p87} = [0, 0, 0, 0, 2, 3]$ \\
&&& $t_5: M_{89} = [0, 1, 0, 2, 1, 1]$ \\
&&&& $t_1: M_{p29} = [1, 1, 0, 2, 1, 0]$ \\
&&&& $t_2: M_{p69} = [0, 2, 0, 2, 1, 1]$ \\
&&&& $t_7: M_{90} = [0, 1, 0, 1, 0, 3]$ \\
&&&&& $t_1: M_{p30} = [1, 1, 0, 1, 0, 2]$ \\
&&&&& $t_2: M_{p70} = [0, 2, 0, 1, 0, 3]$ \\
&&& $t_7: M_{91} = [1, 1, 1, 0, 0, 3]$ \\
&&&& $t_1: M_{p31} = [2, 1, 1, 0, 0, 2]$ \\
&&&& $t_2: M_{p71} = [1, 2, 1, 0, 0, 3]$ \\
&&&& $t_3: M_{p84} = [0, 0, 2, 0, 0, 3]$ \\
&&&& $t_4: M_{p88} = [0, 0, 2, 0, 1, 3]$ \\
&&&& $t_5: M_{p90} = [0, 1, 0, 1, 0, 3]$ \\
&& $t_4: M_{92} = [1, 1, 1, 1, 2, 1]$ \\
&&& $t_1: M_{p33} = [2, 1, 1, 1, 2, 0]$ \\
&&& $t_2: M_{p72} = [1, 2, 1, 1, 2, 1]$ \\
&&& $t_3: M_{p85} = [0, 0, 2, 1, 2, 1]$ \\
&&& $t_4: M_{93} = [0, 0, 2, 1, 3, 1]$ \\
&&&& $t_1: M_{p34} = [1, 0, 2, 1, 3, 0]$ \\
&&&& $t_2: M_{p73} = [0, 1, 2, 1, 3, 1]$ \\
&&&& $t_6: M_{94} = [0, 0, 0, 1, 4, 1]$ \\
&&&&& $t_1: M_{p36} = [1, 0, 0, 1, 4, 0]$ \\
&&&&& $t_2: M_{p74} = [0, 1, 0, 1, 4, 1]$ \\
&&&&& $t_7: M_{95} = [0, 0, 0, 0, 3, 3]$ \\
&&&& $t_7: M_{96} = [0, 0, 2, 0, 2, 3]$ \\
&&&&& $t_1: M_{p37} = [1, 0, 2, 0, 2, 2]$ \\
&&&&& $t_2: M_{p75} = [0, 1, 2, 0, 2, 3]$ \\
&&&&& $t_6: M_{p95} = [0, 0, 0, 0, 3, 3]$ \\
&&& $t_5: M_{97} = [0, 1, 0, 2, 2, 1]$ \\
&&&& $t_1: M_{p38} = [1, 1, 0, 2, 2, 0]$ \\
&&&& $t_2: M_{p76} = [0, 2, 0, 2, 2, 1]$ \\
&&&& $t_7: M_{98} = [0, 1, 0, 1, 1, 3]$ \\
&&&&& $t_1: M_{p39} = [1, 1, 0, 1, 1, 2]$ \\
&&&&& $t_2: M_{p77} = [0, 2, 0, 1, 1, 3]$ \\
&&&&& $t_7: M_{99} = [0, 1, 0, 0, 0, 5]$ \\
&&& $t_7: M_{100} = [1, 1, 1, 0, 1, 3]$ \\
\end{longtblr}
\end{small}

Язык рассматриваемой сети включает следующие слова:
\begin{equation}
\begin{aligned}
&\{\lambda, 
t_{1}, t_{1}t_{1}, t_{1}t_{1}t_{2}, t_{1}t_{1}t_{2}t_{2}, t_{1}t_{1}t_{2}t_{2}t_{2}, t_{1}t_{1}t_{2}t_{2}t_{3}, \\&
t_{1}t_{1}t_{2}t_{2}t_{4}, t_{1}t_{1}t_{2}t_{2}t_{7}, t_{1}t_{1}t_{2}t_{3}, t_{1}t_{1}t_{2}t_{3}t_{3}, t_{1}t_{1}t_{2}t_{3}t_{4}, t_{1}t_{1}t_{2}t_{3}t_{5}, \\&
t_{1}t_{1}t_{2}t_{3}t_{7}, t_{1}t_{1}t_{2}t_{4}, t_{1}t_{1}t_{2}t_{4}t_{4}, t_{1}t_{1}t_{2}t_{4}t_{5}, t_{1}t_{1}t_{2}t_{4}t_{7}, t_{1}t_{1}t_{2}t_{7}, \\&
t_{1}t_{1}t_{2}t_{7}t_{1}, t_{1}t_{1}t_{3}, t_{1}t_{1}t_{3}t_{3}, t_{1}t_{1}t_{3}t_{3}t_{5}, t_{1}t_{1}t_{3}t_{3}t_{6}, t_{1}t_{1}t_{3}t_{3}t_{7}, \\&
t_{1}t_{1}t_{3}t_{4}, t_{1}t_{1}t_{3}t_{4}t_{5}, t_{1}t_{1}t_{3}t_{4}t_{6}, t_{1}t_{1}t_{3}t_{4}t_{7}, t_{1}t_{1}t_{3}t_{5}, t_{1}t_{1}t_{3}t_{5}t_{7}, \\&
t_{1}t_{1}t_{3}t_{7}, t_{1}t_{1}t_{3}t_{7}t_{1}, t_{1}t_{1}t_{4}, t_{1}t_{1}t_{4}t_{4}, t_{1}t_{1}t_{4}t_{4}t_{5}, t_{1}t_{1}t_{4}t_{4}t_{6}, \\&
t_{1}t_{1}t_{4}t_{4}t_{7}, t_{1}t_{1}t_{4}t_{5}, t_{1}t_{1}t_{4}t_{5}t_{7}, t_{1}t_{1}t_{4}t_{7}, t_{1}t_{1}t_{4}t_{7}t_{1}, t_{1}t_{1}t_{7}, \\&
t_{1}t_{1}t_{7}t_{1}, t_{1}t_{1}t_{7}t_{1}t_{1}, t_{1}t_{2}, t_{1}t_{2}t_{2}, t_{1}t_{2}t_{2}t_{2}, t_{1}t_{2}t_{2}t_{2}t_{2}, \\&
t_{1}t_{2}t_{2}t_{2}t_{3}, t_{1}t_{2}t_{2}t_{2}t_{4}, t_{1}t_{2}t_{2}t_{2}t_{7}, t_{1}t_{2}t_{2}t_{3}, t_{1}t_{2}t_{2}t_{3}t_{3}, t_{1}t_{2}t_{2}t_{3}t_{4}, \\&
t_{1}t_{2}t_{2}t_{3}t_{5}, t_{1}t_{2}t_{2}t_{3}t_{7}, t_{1}t_{2}t_{2}t_{4}, t_{1}t_{2}t_{2}t_{4}t_{4}, t_{1}t_{2}t_{2}t_{4}t_{5}, t_{1}t_{2}t_{2}t_{4}t_{7}, \\&
t_{1}t_{2}t_{2}t_{7}, t_{1}t_{2}t_{3}, t_{1}t_{2}t_{3}t_{3}, t_{1}t_{2}t_{3}t_{3}t_{6}, t_{1}t_{2}t_{3}t_{3}t_{7}, t_{1}t_{2}t_{3}t_{4}, \\&
t_{1}t_{2}t_{3}t_{4}t_{6}, t_{1}t_{2}t_{3}t_{4}t_{7}, t_{1}t_{2}t_{3}t_{5}, t_{1}t_{2}t_{3}t_{5}t_{7}, t_{1}t_{2}t_{3}t_{7}, t_{1}t_{2}t_{4}, \\&
t_{1}t_{2}t_{4}t_{4}, t_{1}t_{2}t_{4}t_{4}t_{6}, t_{1}t_{2}t_{4}t_{4}t_{7}, t_{1}t_{2}t_{4}t_{5}, t_{1}t_{2}t_{4}t_{5}t_{7}, t_{1}t_{2}t_{4}t_{7}, \\&
t_{1}t_{2}t_{7}, t_{1}t_{3}, t_{1}t_{3}t_{3}, t_{1}t_{3}t_{3}t_{6}, t_{1}t_{3}t_{3}t_{6}t_{7}, t_{1}t_{3}t_{3}t_{7}, \\&
t_{1}t_{3}t_{4}, t_{1}t_{3}t_{4}t_{6}, t_{1}t_{3}t_{4}t_{6}t_{7}, t_{1}t_{3}t_{4}t_{7}, t_{1}t_{3}t_{5}, t_{1}t_{3}t_{5}t_{7}, \\&
t_{1}t_{3}t_{7}, t_{1}t_{4}, t_{1}t_{4}t_{4}, t_{1}t_{4}t_{4}t_{6}, t_{1}t_{4}t_{4}t_{6}t_{7}, t_{1}t_{4}t_{4}t_{7}, \\&
t_{1}t_{4}t_{5}, t_{1}t_{4}t_{5}t_{7}, t_{1}t_{4}t_{5}t_{7}t_{7}, t_{1}t_{4}t_{7}, \dots
\}.
\end{aligned}
\end{equation}
\begin{eqrem}
& $\lambda$ "--- пустой символ, соответствующий начальной маркировке $M_0$.
\end{eqrem}
